連刀都唔敢帶，點解仲要做哨兵送死?

唔帶刀根本連兵都不如

屌你老母，有刀先係送死阿，不推文

殺手就快殺到埋身嗰陣你刀都冇點自衛?

哨兵要哨子才對

咁又唔一定要用刀既
好多野都可以用黎做武器

但唔該做哨真係要警惕啲
因為雙方都會有哨
單丁上到哨位遇到popo係合理既事

6個差佬衝埋黎，點自衛，

坐係屋企講野係大聲d 都唔好咁憨鳩
無用既野一律唔應該帶

拎刀對家就唔係衝埋黎啦
即刻變靶

三毛post無誤，而家後生出行好大機會被狗逗，搜到刀，等入策

老納2.0

拉

哦，又三毛
今日開始再有被自殺你賠命係咪?

你俾人離遠見到把刀咁就抵撚死啦
邊有咁撚戇鳩?

On9

連槍都唔敢帶，正垃圾
定係期望自己可以用刀斬子彈?

如果佢直接開槍
槍傷咁撚明顯就係人都知咩事啦

尼d 垃圾都無admin ban 堅on9

ban完再有人被自殺
係咪賠命?

所有反對嘅人唔該諗清楚
你願唔願意向陳彥霖等等嘅被害者賠罪?
如果再有人被自殺，你係咪願意去陳彥霖墳前切腹謝罪?

手足自行考慮比較好，我唔推薦哨兵帶刀，因為難用，真係要自衛，刀唔係一般手足嘅好選擇；帶得刀就代表哨兵手足要主動出擊殺對方哨，唔係嘅，刀要近接戰，唔係逃走嘅好選擇。

青年天水圍高處墮下亡

請以上反對帶刀嘅立即切腹謝罪

便衣哨才是王道

唔記得睇日期一個月前
暫時唔駛班仆街反對者切腹謝罪

一定要收埋把刀先得

你要證明一次帶刀有用先有資格叫反對者切腹

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了
(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

明白樓豬苦心

不過無辦法 前線都係鐘意手無寸鐵然後被打被捕

如果發現前線有刀 arrest team 仲邊敢衝埋身制服

又block一個

三毛

瑞士軍刀每人都應該有把

d 回覆好似唔知周梓樂點死咁

人地用槍無用刀
有防彈衣？

*無=你

只要我呢個post之後再有任何一單被自殺
反對者全部切腹

唔帶刀嘅後果
彩虹啱啱有手足被黑社會打到入院

帶刀等即場被殺？

上面冇睇?冇人叫你咁撚揚咁拎把刀出嚟舞嚟舞去

你冇刀人地一樣有槍，你哋到底覺得我哋係咪打緊仗？定係扮慘等人可憐？

戰場上嘅哨兵單兵戰鬥力一定要高，因為長期部署係孤立嘅地方，冇人會黎救你，只有你救自己
，手無寸鐵等死，唔算係任何「兵」

USMC有隊偵察兵
人地係叫Force Recon
知唔知點解人地有個force字？

做得哨就預咗冇人幫你睇水
更加唔可以expect有人會嚟救你

所以樓主係講得啱
最理想就當然係唔被狗發現
但真係被發現嗰陣
都起碼要自保到唔好被人掟落樓

終於有專業分析
睇吓啲民智未開嘅戇鳩仔
一邊嗌香港人反抗，一邊又話反對帶刀，咁叫反抗?

係 半年以黎警察有幾多個真係傷左 國際關注因為不停有人送頭 打仗？ 單方面被屠殺咋

香港人唔需要繼續玩苦肉計
有賤種要走嚟攻擊你，唔該自保優先

全面殺狗呀

on9

再有送蚑/被自殺事件，反對者請立即切腹謝罪

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問逢火反啡肥粉翡貨(會員#310982)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

到有人還拖又話太暴力

收皮啦

當我哋斧頭幫咩戇鳩仔 用下腦先講嘢啦其他人

戇鳩仔 咁你有冇帶啊 驚你門口都未出呀

行緊啦屌你老母

再有被自殺/送蚑，你切腹謝罪

有刀點1敵3
你有無見過green object落單
纏鬥30秒內增援已經到
無補於事

做哨兵帶刀托柒？拉！！

纏鬥要一刀解決

咁不如叫哨弱算啦
示弱示夠未?

你老母都on99 ，帶左刀就唔使驚俾人圍，你當做哨兵個班識開無雙，唔對路第一時間跑啦

老馬反對

跑唔到起碼要殺返件，殺唔到最少要傷到
起碼有機會俾人知邊個落手

又afternoon sir

諗清楚哨兵作用係咩先啦，哨兵唔係用黎同人打，你話前線，你拎火箭炮都得

你把刀係村正定屠龍
點樣一擊脫離

唔係用嚟同人打唔等於完全唔需要保護自己

Sir你老母咩

你有冇落場做過哨，人地班黑警full gear ，你諗住單人匹馬用刀仔同人駁？

問題係刀仔保護到d咩，如果刀仔係有用既，成班前線用刀啦，你未埋到身成班黑警圍住你打啦，有咩問題第一時間跑，做得哨就人丁單薄

做哨學識pakour
好過你帶乜帶物啦
佢都on撚鳩

分化撚

兒登仔完全唔明樓主講咩

呢個真！

咁都熱門

開po好撚密啵 5毛狗
食屎啦
不推文回覆

五你老母，屌你老母分化狗

反對帶刀最多再有手足死叫你切腹
但係屈老鳳奶共，老鳳保留開你波嘅權利

7 日前
拉

刀應該帶
但要收埋

拉， 你搵緊刀手定係哨？

老鳳有講過要收埋
上面好多戅鳩仔睇都唔柒睇

哨要比刀手刀法更好

都唔知叫你老衲定老鳳好，總之，拉！

好簡單，撳咗負評嘅全部有責任為之後嘅死難者切腹謝罪

你係日本軍國主義復辟呀？仲切腹？

咁撚多人仲民智未開，反對帶刀
如果之後再有手足冇帶刀走唔甩
話咁快就被自殺
連兇手都冇任何辦法捉到
老鳳問一句，你到時點樣面對死去嘅手足?
冇面去面對嗰位死去嘅手足，日本嘅切腹就係為此而設

你哋根本完全未有The right to keep and bear arms嘅心理準備
每個人都有權帶武器保護自己呀知唔知?
唔好一邊揮美國國旗，一邊反對The right to keep and bear arms
負評嘅人全部都對唔住支美國國旗

俾人推啲垃圾po 上黎

你根本都民智未開，梗係覺得垃圾

唔好郁啲就屈sir屈毛

再有任何人屈老鳳做奶共狗
老鳳會立即當你係奶共狗開你波

的確，用刀都唔係求其一把。不過短距離接戰始終都係講膽同專注，而家量產化重裝狗，隊唔中或者隊錯位都係攻擊無效，夜晚暗角就更難加。唔到死地或者情況超危急+有決鬥而死嘅意念/有勝算，都寧願大力吹雞sos or逃走

如果冇記錯係有人有帶刀嘅
不過冇見過臨場攞嚟用啫都係失手被咬之後搜出嚟

不過你話有刀，對面畜生就唔敢衝埋嚟我好唔認同lo就

瑞士刀切生果就得
有心搵嘅香港大把地方買到啦

btw防彈衣唔一定擋到刀

咁暫時多次會戰都係大街大巷城市戰啫好少真係camp喺啲超級偏僻與世隔絕嘅位，一係就係私人地方有閘唔驚
不過又真係試過災難級嘅時候喺高危位遇到一班市民

巴打我聽聞前線唔睇兒登的喺度吹得水嘅應該都唔係咩專業，可能都只係行下街見到狗，得閒咪報下咁
行街咁安全就唔使用劍嘅

btw人哋啲偵察兵同時係狙擊隊嚟除非唔係
講緊成公里嘅視距

入到手固然好
試過噴7但粒噹噹太嘈

你搞錯咗我意思，我指用刀以外唔需要力量勇氣同技術嘅嘢會更好

pull

老鳳覺得好多因為呢個post而割蓆嘅傻仔
全部都係冇自我保護意識

在此嚴厲警告
之後所有對老鳳屈sir屈奶共行為會開post開你波

已經有一單呢個post之後嘅被自殺案件
上面嘅反對者點睇?
繼續拒絕接受the right to bear arms自保?
切腹賠罪?轉軚?
自己揀啦
不聽老鳳言，死亡在眼前

失蹤男子墮斃伏屍護土牆下 血漬證死者墮下前身上或已有傷勢 警方：事件沒有可疑

靜靜地贏

基本自保意識唔需要靜，人人都要有
唔該幫手推
順便叫醒啲人

連登仔醒未呀?

連登仔醒未呀屌你老母?
接受唔到自殺晒啦?

唔該即刻去陳彥霖死嘅地方切腹謝罪

起碼走唔甩要嘗試重傷敵人呀
你醒未?
又有人被自殺啦

請以下所有人入嚟向陳彥霖等一眾被自殺死者賠罪

講就講唔會拎住把刀咁揚 但你又唔講下點收先最好依家班狗見你後生少少都想逗你

全民皆刀，狗點會敢亂黎

仲未有人道歉
老鳳決定開波

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問原由柏実(會員#221265)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

屈老鳳做賤賊喎，道歉咗未呀屌你老母?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問海闊夜空(會員#306434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問室外軍師(會員#341736)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?